[聲明]敬告會員冇人格的毒男、沙田you&各派別私怨撚

你地咪撚再出分化POST。

冇人格的毒男-不斷狙擊熱血公民、陳雲(雖然我好撚憎佢)同黃毓民，成日陰陰濕濕斷章取義做標題黨，你冇撚野啊?

沙田you- 不斷狙擊獨立派，尤其係陳浩天，幾年前陳浩天講香港獨立比人DQ，連民族黨都因為社團條例夾硬比政府做低，你條陳云根契弟仲咬住唔放，正仆街!

嘈撚夠未啊你班販民左膠教徒熱狗青城派急獨派